［認真］醫療討論：催淚彈唔洗用生理鹽水？

行街路過巧遇催淚彈時，唔洗用生理鹽水，用普通清水即可。生理鹽水留番比有傷口既人用，冇傷口唔洗浪費生理鹽水。洗眼用樽裝水都好夠乾淨，你平時係屋企都唔會用生理鹽水。有錯求指正。

Push

冇上過前線就乖乖地出少句聲

🙂如何從文字得知有冇上過前線？有冇上過前線同幾時要用生理鹽水有關？而家係咪講親野都要利申自己比黑警扑過頭，食過催淚彈？而家d物資唔係無限量供應。你係後面索撚左幾下催淚煙就成枝生理鹽水同我倒撚哂佢，係前線比人扑撚到皮開肉裂冇生理鹽水用果陣，真係多撚謝哂。用下醫療知識諗下幾時需要用到d嘜啦。